歐洲14個聯賽榜首齊集歐霸盃

歐覇32強包括

英超榜首
西甲榜首
德甲榜首
意甲榜首
法甲榜首
烏超榜首
荷甲榜首
比甲榜首
蘇超榜首
奧甲榜首
瑞士超榜首
塞超榜首
希超榜首
捷甲榜首

曼聯敢於挑戰

痴撚線今年發生咩事，咁撚癲

未入嚟仲以為係堆歐洲小國不知名聯賽，點知入嚟一睇，up得出名嘅聯賽喺晒到，痴撚線

係拜仁同PSG冇榜首奇怪D

祖記，利鏝，皇巴馬

好強的觀察力